夠了

self.destroy